\section{Opgave 3}
Det ulineære system simuleres med $h_1(0) = h_2(0) = d(t) = 0$ og $u(t) =
u_0 step(t-100)$, outputtet er plottet i \ref{fig:opg3_plot} og stemmer overens
med udregninerne.

\stdfig{1}{opg3_plot}{plot af $h1$ og $h2$ for $h_1(0) = h_2(0) = d(t) = 0$ og
$u(t) = u_0 step(t-100)$. Steady state tilstanden ses i rød, \(u(t)\) i pink og \(h_1\), \(h_2\) i hhv. grøn og blå.}{fig:opg3_plot}
